好嬲呀！大家黎評下理我岩定佢錯！

是咁的我屋企個廁所塞9左啦
男友咁啱肚痛話要屙屎咪俾佢屙屎囉
點知佢屙到成個屎坑都係屎！
本身無屎架！係得d廁所水同廁紙
之後佢話佢去撈廁紙啦但個樣極唔情願咁
咁我咪去撈囉 點知佢原來偷偷係後面睇住
咁我咪西佢面囉 佢就話：我有錯咩
屌你呀我叫你屙屎你就屙架啦咩 叫你食屎你又唔食

正皮我岩
負皮佢錯

比人當狗咁洗 慘

好嬲呀佢夠膽西翻我！

屌你老母

你個男朋友要忍你平胸同暗瘡已經好辛苦
叫你通下渠都唔係好難為姐
將心比己呀

好彩佢未撚翻

關我撚事咩？
兩個一齊食哂啲屎，飲哂啲水咪算

屌你呀我下次通佢櫃！

無晒啦屌

有人肯要你仲想點撚樣

召喚我？

Yes 彈開啦屌你老母

乜肥婆會平胸架咩

要圖？

你無呀？廢！